啲台狗真係好撚變態，拎CP黎做廣告

唔講咁多自己睇
仲變態過動物台啲死毒撚

睇到真係好撚反感
連bb女都要lin頭解禁?

動物台好純潔，所以點都變態過佢哋

up mud-.-?

推!

幾可愛

講緊個妹妹仔定佢粒lin

丁左

睇唔清楚，可以cap圖po上黎嗎？

咁細個都要拎出黎賣肉好冇人性

女性平權 解放上空

係港豬落後

抵制雪印!

好明顯男黎

咁講港女都係男人啦

射左

轉買牛欄牌了